李國麟倡紅十字會設24小時捐血站

李國麟出席香港電台節目《千禧年代》時說，紅十字會在呼籲港人捐血前，應有所準備，包括分流、調配資源等，並考慮設立更多捐血點。他認為，經過今次事件，紅十字會及負責捐血事宜的醫院管理局，都應作出檢討，例如會否延長捐血站開放時間，甚至可考慮全天候都有人流的地方設立24小時捐血站。

班大帝肯同你捱通宵？

洗撚咩
得閒告急 大把傻閪走去捐啦

班大帝肯同你捱通宵？
人地3個半鐘都肯同你排

輪更啫嘛

以前唔夠訓都唔比捐

其實應該一早咁做
呢排晚晚都訓唔著
又眼光光冇野搞
而家可以去捐血 赤柱都去

good try
你班友依家黎乞血，仲要牛咁大個鼻咁高姿態叫人唔好逼埋weekend

咁傲慢，捐都廢九事

使乜搞咁多野丫
搵d打手上網吹下風捐血有光環
班港豬仲唔仆到去打卡同呃like咩

極神秘超隱世捐血小站